MacBook Pro 15. 壞咗灣仔區邊度有得整

2013年 款無保養突然間出煙跟住唔着

有冇人知道邊度可以整